今晚低位入call

下星期放

Told you so